# Проект Усеинова Шевкета, Ильясова Абдерешида, Решитова Алима
Проект №05 (парсинг с портала https://www.avito.ru/rossiya/transport)
За парсинг используя jsoup отвечал Усеинов Шевкет
За запись информации в json формат отвечал Ильясов Абдерешид
За сохранение и обновление файла в который выводилась информация отвечал Решитов Алим
Для того чтобы запустить проект надо подключить пакеты json и jsoup они находятся в папке "пакеты json и jsoup"